[I/A]火影忍者 疾風亂舞(153) 只有營運成為大贏家

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速/素早 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)
每日任務會每日更新，完成每日任務可以獲得三個完成當日限定嘅杯麵同埋一粒忍石

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要

唔同卡佢本身技速都唔同

(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)

每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推

雙閃姐係 兩招技都係閃光

所有90Cost既都係神忍，戰鬥畫面時角色上有個神字

所有100Cost既都係霸忍
入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得
新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎

只有營運能夠成為最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得

以前巴整落嘅心得，包含組隊(by 紫宇宙同征龍)參考用，睇以下條link:

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事

我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

肥毒亂舞潮文

出新pool，
十抽唔中，玩家仍然沉得住氣，準備下十抽；肥毒表示冇興趣唔抽。
廿抽唔中，玩家開始鼓譟；肥毒按兵不動。
三十抽唔中，玩家開始屌鬼，肥毒改口風表示願意射一抽。
四十抽唔中，第Ｎ屆反課大聯盟成立；肥毒表示解緊任拎石。
五十抽唔中，Ｍ仔藍Ｂ開始收手；肥毒表示再諗下抽定唔抽。
六十抽唔中，玩家ＲＥＦＵＮＤ；課長老吳巴無限巴繼續使出銀彈攻勢，等待限角到來。
七十抽唔中，玩家開始ＤＥＬ驚；老吳巴抱怨機率太低。
八十抽唔中，營運停止活動；無限終於說：『老天，好難抽！』

肥毒：『我單抽中雙限！』

最後附上火影POST大合照:

鳴謝肥毒幫手

終於有更新

lm

新postLM
終於有新post頭了

新手留名

留名

LM

肥毒的課金歷程
沒有石時，
肥毒說看看。

其他人說角色很勁，準備課金時，
肥毒並沒有說話。

有人課金中了，
肥毒開始考慮課金。

抽卡池還有數天時，
肥毒終於想課金。

當抽卡池完了，

肥毒才說：我要課金了。

肥毒的叫春攻略

當十抽中限時：唉，早知單抽，分分鐘5石就中。
當正帳中限時：唉，唔係想要呢隻囉，早知唔抽。
當副帳單抽中時：唉，早知正帳抽先。
當10抽中曬新限時：唉，都唔係好勁，早知唔抽啦。
當10抽中其他限時：唉，唔係呢隻囉，真係資源錯配。
當抽唔中垃圾限時：唉，好彩唔中。
當抽唔中勁限時：唉，課唔課金好呢，但係又……(下刪3000字)

屌你飛飛

火影潮文多籮籮
肥毒令人笑呵呵

收嗲啦

神忍pool洗唔洗抽

唔洗

6星神忍雖然普遍黎講都係勁，但缺點需要好多忍具既角色，同埋個中獎率奇低

1.5%有今生冇來世

抽啦
抽定無壞
無石抽就課
明唔明呀屌你

沖緊入1%

完場至少3千萬先係5%

又無活動打了

推仔14日前!?

打到幾多分?

4千幾萬

KEEP 1%?

係

當最大倍率 12萬一場都幾係野.....
今次開太多日, 肝更痛

上到去啲分唔會郁好多

課到炒了，閪game

課左幾多呀

你終於課

一Pack半

抽多PACK啦咁, 齊頭3PACK先算啦

i know that feel bro

大贏家在此

你成日睇呢d片

自從佢4千石舊老母開始就留意佢

課長黎

NO呀 佢之前條片有SHOW記錄淨靠儲 有數計

儲4千石點做到

4千石係舊老母個陣, 佢有個石帳, 之後就抽到淨1千
然後就開始歐王降世

好耐冇玩 呢隻勁唔勁？

抽中左先有得討論

巴打們，我想想問下啲5星有咩用，新手送左成30隻

用5星券抽個啲？
愛黎儲圖鑑用

呢隻Game唔係限就=垃圾
不過就算係限都有機會係垃圾

有冇興趣玩返

一隻Game都夠我肝了

始終都係火影襟玩
好多驚無玩一排就追唔上

黑沙唔見左帳號即刻唔想玩
火影世界第一

無忍具都係玩唔到
打唔到好多最後嗰關

要打pve 就算新手都好快打到 佢復刻開始多
pvp 就另計，
有心玩咪加d 課長同歐王好友 佢地一隻打哂

唔好意思加課長
浪費人地好友位
新手上手易 一隻鳴仔打曬 過故事無難道

唔會浪費 佢地揀路人都係auto 完

最中意用濕鳩自來也店長

Q推返上去先

新手依家入坑係咪希望個隻佐可以起手

黑氣

傻架咩起手黑氣佐
點打到火章呀

不過火章好似關左

神佐+黑佐先起手

夠鐘死心了

咁唔起手住啦
等有其他野抽先起手

都11月，唔爭在等新年活動起手

新年 到時都執咗了

Say 個hi就走
肥毒教主

做咩啫你

探下你啫

蠍招技好似係追擊數=自己+對方既特殊狀態數目

咁funny？

齊隊齊忍具可以上到千2速
又有3條命

仲有0查忍具

1200速咁慢？
追擊數係特殊狀態咪好廢
有得快唔比你快

曉隊

至少有100佩加速既
都係睇埋技先決定
差又應該唔會好差既

技二係上凶鳴

唔差既

必抽，轉曉隊了

姐係又有南印打了

已經有6粒，仲打黎做乜

依到仲有好多新手嫁

玩左三日，打哂少年篇，射左250石抽神佐，咩都冇，我好迷惘應該做咩，忍具應該打邊啲

所有活動忍具都要打
咁樣起手唔係唔得，
揀定行木葉既話往後木葉pool都要抽

唔課就要忍手， 下下allin , 你亞圖姆上身都唔掂

爆死只會加速棄驚

係度留意最新情報
就知要all in咩pool

當年個6演POOL

屌你兩隻中二佐

但人地砌唔到一隊WO

啱啱玩個個都無一隊架啦
同埋忍具

所以上面位手足個AC 連打超絕關都吃力, 唔需要屌

係度留意最新情報,all in all in

口頭禪姐

我都唔知我現家應該打咩 疾風傳放左小櫻都話我冇既

要放一隻疾風傳既小櫻
4戰後既時代叫真傳, 遲下就慣,
咁快挖哂D石都無野好玩

放錯版
蘿莉版疾特版同真傳版有唔同

我冇 , 現家係咁打活動算, 都係得20%

出勁過火章既忍具先係唯一出路

唔夠快係硬傷就真

家下新角要完美

生日卡得40cost

勁
可以入隊多d選擇

黑帶土都係40啦

下次pvp都係勇4x2，黑佐，共鳴
點夠你地打

黑氣帶土都唔係生日卡

做咩唔all in生日柱

記錯添 , 幾時再出32 35 呀

那有石

想問而家我排15%
會唔會係完活動前俾人超前返
跌出20%
如果唔會就唔再打了

有開箱未

無印打

20抽炒, 蠍不了

做咩成日改名？

你係租姐卵？

點解呀？
發生咩事？

膠完返黎啦咩

佢係邊個黎

得罪左人？

我一陣搵多啦A夢坐時光機幫你睇，留低引繼碼，今晚覆你
Btw記住加密

捐番入老母個閪睇下生唔生得番個腦出黎

有冇巴打有抽蠍?

1516緊
招技幾型

抽啦

大家巴打，唔使下下去到咁盡嘅

btw我同意

其實好慘，都唔知刷黎做乜
都冇角

做咩唔抽呀

係唔中

課金啦
課到中
嗱, 45札有得換, 抽番45札黎換啦

無人打 無升無跌

新活動忍具我應唔應該俾黑氣用，定係俾隻5星技蠍用，仲有啲p幣換唔換忍具好 唔該咁多位巴打

依家個pool起得手？

可以比黑氣蠍用

係新自來也阿

重點係技二
必抽

自來也又出件忍𦚵黎擋黑氣佐

係咪就執
隻隻野都威唔夠兩個禮拜

中未

完美隊已經砌完

幾多pack?

4PACK走唔甩

炒左10抽

［member]拎黎打老母快手d[/member]

PVP遇強即屈

自來好勁

有大波網手

打料理打到嘔血

刷完團子

老吳巴真係出錢又出力

對比無限巴我呢d小薯黎

合個款定係整個款?
DATE網仲未更新自來也

忍飯果隻

火影機率算好

千二萬 17日， 派下麵打呀喂

黑佐任冇刷到咩

想要大波網手 但技無用

我係brown dust台見到你, 所以我明你既意思

Any技能流出？

唔洗流出你都會幾PACK嫁啦

10抽中

我都有玩，機率真係食屎

資料網擺工

有無人會玩聽日出果隻 火影online?

咩黎？
都係電話game?

星期4出傳說, 機率係0.05%, 仲低過神忍阿

網頁版出左好多年，移植手機聽日上架

佢地呢排玩緊其他game
應該唔會玩

但我睇過gameplay 好似ok， 睇下有無人一樣期待緊

中國game
觀望一下先

強國驚應該係要課到仆街先有玩既資格

我見佢要砌隊打combo 排陣好似幾有趣

預言已經應驗

5回合無效

換棕色塵埃有無頭既號

爸b

昇級任一個都打唔到
無勁角色真係玩唔到

模擬試任勁易打

感謝營運
終於俾我中限

好難一個都唔死贏

單拖生日自 特別上忍打唔到斑 其他都輕鬆

綱手加生日自, 想死一隻都難

蝕放$400，有人要嗎

400HKD

我又放, 4萬HKD

我果個1000

想放左佢買另一game acc

征龍巴個AC起碼都5萬起跳啦

隻game亂黎

點先可以打得入隻鳴
一打佢就回滿血

要的+tg : iamokex

又改咗名

呢個號送，要既都add tg

一招秒

Thx

有冇辦法一下秒綱手呢

SD鳴/佐, 新既凱

tgtg
im9upphd

炒冷飯
不過幾好J

畫得幾靚

上一張係背面今次係正面
都好，應該可以刷返啲專屬淫忍具了

Add左

我唔記得我有留言，好柒

屎忽痕又開個ac玩 係咪應該儲石等勁pool再抽？

有冇巴打知點處理
早幾日去旅行轉咭開過漫遊之後就開始咁，用WiFi都係咁

解決咗
啲台灣仔教將手機轉日文就OK

終於肯復刻天天忍具關

瘋狂肝

肝緊

仲未DEL 驚？

忍飯換邊款好

用唔著

素早 係咪姐係儲技儲快啲？

下面條bar 跑去揀action 快d

唔該

仲有想問忍道到左11
升錯左素早 應該要技速
可以點 可唔可以重揀

黑氣佐啲卷係咪自動幫我抽
見到佢好似話22號會公佈 但我未用

黑佐真係好討厭

你都有啦

無, 射左入海

記錯咗

38萬48位
無生日自既隊黑氣佐輕鬆打
暫時見d黑氣佐都跑極慢

買左點解用唔到既
會黑左

我想問究竟生日鳴招技解黑氣佐個革命之後 係直接打埋定係點
打pvp個陣 我用生日鳴解佢革命 對面隻紅又冇技能無效既忍具 唔知點解扣唔到佢血

而佢生日鳴解我革命 佢就直接扣埋我血

究竟係點 有冇高手解答下

正常理論係解完之後打先會有傷
招技打落去果時仲係0傷+解

我試多左幾場 諗可能係擺位問題 試過一場人地黑佐擺第二 解革命個陣就扣到第三隻同第四隻既血 (對面隊長冇技能無效)

可能係因為我係擺黑佐做隊長 對面係擺黑佐係第四個位 所以先會咁 係系統結算問題

咁點解我解對面 又扣唔到隻紅既血

極平放號，$200走，要的add tg: iamokex

新手上路，請問係咪抽曉果個pool中到6星就開波

暫時未有pool可以起手住

已賣出，大家唔好再add我了

而家玩咩隊屈機

木葉

係咪出左隻勁帶土

黑氣帶土 無乜用啦依家有黑氣佐 同自來也

平放
有意tg我

不過而家重玩都冇用 冇忍具

依家無話一隻爆機特別勁
偏向唔係抽一隻爆機，係要抽一隊爆機
比較傾向要齊隊先勁（pvp)
今期勁既下期未必一樣勁
下期pvp要睇生日班

老手回歸，無咗acc 重頭玩過
而家啲pool係咪無個抽得過住?
應該儲石等新pool?
而家成個acc得隻共嗚

巴打，我想問下啲忍具咁樣岩唔岩，唔識睇日文 ，同埋天天個關有冇更好即忍具 諗住肝埋e兩日

唔岩
睇pvp排行果d人點放
唔齊就求其頂住先

我有3張閃閃張，雙老母加神佐，大量爆機角 ，開個價比我，即走

冇圖，唔post

呢到啲卡係咪留來無咩用
一次過抽鬼哂佢

無 廢事抽 無位放

抽完又要賣
晒時間既野

好悶 唔夠拉面刷野

咁我而家重新玩過
一開波得隻共嗚，乜人都無
即係呢Ｄ抽唔抽都無咩用？

睇大依兩日出咩先再刷 月尾通常會出新野

好啦 Thank you 巴打

下期pvp勁角（應該）
無屬所係時候要威下

係咪後日有新pool抽

聽日呀

接近棄game
單抽中左（六下）

隻帶土好勁? 霸忍好似冇效

即死
btw有出過呢招咩

隻新帶土好勁？

好伏

新帶土幫對面四代加速？
對面用勇四咪大撚鑊

第二次會中

諗緊單抽好定十抽好

樓上又想引發罵戰？

單抽撚要撩交打

多謝肉腸B加持

留石等下個月日向兩姊妹啦我地

爸B

跟到

開箱 啪啪啪 開箱 啪啪啪

好似好易中

夏巴中咗？

隻野係咪廢？咁多人中既？

炒得好甘

最後都係抽唔中
但中咗兩隻帶土 一隻卡卡西
應該點組好

重刷

重刷..但呢個pool應該抽邊隻
新舊帶土？

無卷升

Me too

最新果隻帶土, 其他唔洗

呢隻火影只抽封面

西驚冇哂人

冇人玩㗎啦

推

3回有50%中六道
早知儲石唔亂抽

前幾日百幾粒石抽鬼哂
想問係咪課金係咪一定要買日本iTunes 卡

咁多隻都博 得黑氣同大筒木兩兄弟有啲用

想請教下點課

起碼機會大啲

好過無啊
得兩隻六星角

月中有班

開日本itunes ac, download隻game, 轉區做hk ac, 用hkd課, 完

無課/微課既話揀定一屬黎玩比較好
暫時無爆機角只有爆機隊

但我見第一頁「講用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡」

姐係等木葉人物
而家應該都係木葉隊最勁？

暫時
未知生日斑會唔會帶領到無屬隊

請教下，打完係邊到換忍具

抽友情下面個到

咁多活動點打得曬
別天神

舊既會好過新
舊加跑速新唔會

點解唔比我課金啊

本身日本acc 轉地區去返香港
但都係唔得

打電話上itunes hotline叫佢解返就ok

咁留石

送左好多石啊

要肝了

5星忍道卷 0死真係好西煩

軌跡鳴+黑佐+自來也 呢3隻野叫人零死過

神忍pool 到底抵唔抵抽
見成個pool得2隻 仲要0.4%機率
見到都唔開胃 好似倒錢落海咁

唔抽點知抵唔抵

你得返兩個星期

好邪惡
但又想抽別天神pool個隻班多啲

帶土幫到你

打唔入隻自來也 比軌跡鳴解強化→死

帶土一下秒啦

用止水上混亂

EASY

而家有石all In帶土？
定老母？
止水巴打話舊既仲好

無野了 過左無得抽

唔該各位

仆街了
個iTunes ac俾人lock左買唔到石
Unlock唔到

Sd email 同佢講，過一日即刻幫你unlock

Send左
頭先用左live chat
佢話唔得
心急買石
唔該巴打

你幫襯佢，佢應該9秒9幫你搞掂
之前試過，隔一日sd 番email 同我講課得

係email iTunes support 呀嘛？
驚搵錯部門

係呀

個個都中限

唔中啊屌

效果>卡面攻擊
要變天了

聽完你講去抽 30石中左

終於買到石 好感動
個hotline搞左成兩日先得

抽中咗未

淨係買左85粒石
中左
總共抽左200粒

今日抽埋神鳴佐

那有錢
而家叫做夠一隊 玩住先

依家咩陣？每個月pvp 都要改陣

黑氣佐
新自來也
新止水
共嗚

爆機了
等生日鳴翻出抽埋佢

但無乜忍具
玩pvp load得太慢 俾人打爆

唔夠石啊嗰陣
抽左好似65粒石

依家重課pvp pool啦

就黎2019重課火影係咩心態

點解仲未執？
爸B可唔可以答我

唔課了，破產

我都少咗玩

你課埋月尾花火先

直頭無login

攞咗早排送嗰41石未

花火佢應該

今朝抽止水pool得一隻青蛙撚狗我，之後

抽晒30抽未？
我都係30抽先中

係愛

冇乜了

火影世界第一

呢團火靠你啦
火之意志永不滅

其實火影一完已經無得救，唔會有新角色，唔會有新招式。。。

又唔肯買boruto做埋
唔好話新一代啲角，淨係出下鳴佐都fat fat

邊有石

招式作出黎就得架啦
卡卡西淨係雷切呢招都出到十幾隻廿隻

止水招別天神無開過 都出夠2隻唔同版既止水

有無紫電卡卡西

神4果招都係作

Boruto年代無份

原來個post重有班手足肯入黎傾計

火之意志

新手一問
有邊隻勁？

睇pvp啲人用乜多

下個pool必抽

無開game, 咩pool

聽日有木葉鼬

唔抽聽含撚了，利申無石

唔想再課

又鼬 遲d又有斑
點跟

出得勁快
邊有錢追

習慣便好了
頭十抽30石

我最近炒到懷疑人生

終於到左全體 耐性無視既年代

30粒都無

無必中

衰手

呢幾個pool真係抽到

儲到50石抽唔到神鳴，又熄驚

我之前都比人鎖左 要點搞

一陣就維 睇住呀

上Apple support
搵個電話 打過去
叫佢解就得 你話iTunes acc down唔到野

話阻住你抽老公/老婆, 佢自然會明

佢個投票好笑...有大蛇丸大人

黎黎黎!!!繼續繼續!!!黎個紅色頭髮嘅

你祖先婆婆都有份

日向姊妹花

要鳴媽定香燐

要多由也

又延時

笑笑笑
仲有婚紗 溫泉 聖誕 新年 浴衣 萬聖節 情人節 復活節 等等 多由也仲未出

Sor,無份

睇住嚟啦!!!!睇下邊個笑到最後!!!!

沙律就肯定無份㗎啦，但係花火已經出咗

出隻穢土版比你J好無

白雪公主真人版

佢真係好樣衰好樣衰呀，快D搵人掟佢落山

今次67
真係更新唔到
可以點搞

入唔到驚，執7左？

地區轉返做日本會唔會又lock我acc

開過個日本acdown完再更新

隻鼬凈係出抽卡 無活動？

我轉返做日本ac再更新
以後買iTunes 卡課金
好彩無lock我acc

用iTunes Card你只要用剩1毫子都會唔俾你轉國家

因為而家唔係香港
又急住課隻止水先轉左地區用信用卡課
應該唔會再轉國家

ok

唔該肥毒巴

2%都唔中新嘢 中隻0.5% 應該叫好彩定唔好彩
Any肥感謝營運讓我有中限的機會

用曬D石點抽花火雛田呀你

有個AC好耐之前 但換左手機有無可能拎得返

重新上路

體術鼬 親生仔

暗殺戰技

抽到棄驚

依加刷首抽抽咩好

PVP向: 止水+黑氣鼬
全能少少: 威裝神鳴/佐
OR抽晒佢

係咪依加個神忍pool?

歐洲一日遊

勁, 抽抽抽

又要打丁

雛田呢

點忍

好勁, 必抽
終於有番D用得上既節日限定角

唔該我想問我而家咁應該點組好
我黎緊應該要抽啲咩好啲

暫時共鳴,雙屎水,閪氣鼬 玩住先
得閒咪練埋隻鳴媽

趁雙經升爆角色先

姊妹丼

感謝各位巴打

食哂佢

係木之葉既綠葉

綠葉

食哂

止水終於打曬兩件忍具
好攰

止水好似唔需要滿忍道?

每日投票有一石

點解

單體技, 本身就可以雙閃光 唔需要忍道上
我無咁多忍卷

慘劇之夜刷到700萬
d 3星劵一張都無成功過
1pack抽鼬又爆死

想問下黑色班勁d定六道班 thanks

效率好差, 不過啪3星卷我都上到6忍
平時成百張3星可以谷上去8忍咁上下

課到中

要抽了

第一次見泳衣小南 好正

課咁多 回饋下你

30札
火之意志一直承傳落去

得祝言日和

仲有得抽返泳裝多由也

你地會打event定pvp

pvp

見12萬幾有闘忍劵
想問入面d忍有無過時?

50抽保底新6星節日限

要刷多150石

係男人就應該帶自己老婆番屋企, 抽到中為止

屌你呀老吳哥

Ok
就聽你講放假努力刷石

你老婆真好用

好彩冇人會爭我老婆

講清楚係無人要

SOR, 多由也真係差少少

笑啦笑啦 你地唔識欣賞佢嘅美咖喇
我呢啲咪真愛

想問下新活動
已有黑氣佐劍 打唔打埋另一件忍具？

技速全部都要打

好 明白

有無人知花火招技係講咩 關隻黑氣佐咩事有咩加乘？

劣到d 男人軟哂

唔好咁啦 會丁死人

老吳巴出錢又出力

奪得美人歸

做乜勁

抽到老婆返黎係精神既

火影我有好多老婆
除左多由也

因為多由也我老婆嚟
梗係唔計佢

你老婆對奶好鬼細

唉

課未？

要去旅行無錢課金了

老婆緊要定旅行緊要？

無老婆仲提咩旅行

花火最盡幾多速? 唔計任何隊長技底下

下降做100位都有柱間拎, 連200-300個排名都難入左
本身HEA打都有得入

KEEP住50位內

咩分數?

抽中柱間唔洗追

118萬41

好快有滿忍柱間出黎

老吳每次PVP 啪幾多5倍雙倍

pack半左右

真係好撚難打

係咩

下次要改post 頭 零課唔好玩依隻西驚

零課就唔好妄想自己隊野勁到識飛可以打入頭50
零課都做到大佬, 咁無限巴大佬食左屎好耐喇

從來無諗過

休閒玩家玩20萬咪算
你睇下個垃圾肥毒, 為左旅行連老婆都唔要

肥毒去日本玩真女

埋單個時同你講射射既大陸妹就有既....

重抽PVP池拎5倍?

今次無, 今次PVP池隻隻都有, 抽黎托
拎黎抽聖誕POOL

唔係, 我係問你D 加倍係咪月費咁 每個月都課佢5倍

近呢3次係, 之前100細佬無打過入50位拎佢

頂...你班友

課完唔記得咗有張野
今日好-6

屌 搶錢

又搶得幾良心

爆死

成個pool淨係有100pain都要中佢

我兩個號都係100pain

見到d人中柱間
好葡萄

打100名囉

通常出完大集合池 都會黎料
斑爺可能推到1月頭?

遲下咪有得換 有鬼用咩

中鳴

中阿修羅呀屌你, 忍具都無

中細佬
我個柱間呢

起風LU

仲有石喎 射新pool 啦

30石抵到爛

中到六星就係
五星條list...我寧願抽聖誕pool中女角

肥毒你合作下得唔得

講就咁講啫，有石你估我唔想抽

課你老婆

陣間夠50石 射多次比鼬

夠未

又5星十拳 呢個pool中撚左3隻

不知幾好用

好耐無用隻舊十拳

我又炒

I know that feel

想問黑氣鼬有無需要抽，棄左一排好似miss好多野

隻止水

建議課金

岩啊，想要就課，唔好好似肥毒咁連老婆都唔要

話事話肉腸有無課過

有少課
印象中舊32帶土半Pack，老母30石，重有新手100羊，好似係咁多

歐到

放過me please

諗返當時課完都無用
32帶土課完抽左返黎打左一次PVP之後就35卡有6覺，至此就無用過隻帶土
老母課完都唔撚中，所以我先棄隻閪驚

隻鼬成5%都咁低

你信個機率 ？

依家玩咩？

King's Raid
D女女好好J

希望人人有個開心聖誕

抽唔中老婆

繼續

守得雲開見月明 好多謝營運呢份聖誕禮物

成地都係

公平咩

重有雛田
你要繼承埋我既意志

無石了

屎忽痕十抽都中

光pool同暗pool邊個吸引啲

暗pool pvp
光pool pve/pvp

請問冇課過金係咪冇咩機會攞返個ac？
呢兩日部電話short左
reset完之後乜柒都冇晒

重練

廢既就玩過啦

所以幾時都攞定引繼碼最穩陣

生日斑 爆機角

斑爺

加埋新帶土, 對面車尾燈都見唔到

24號生日, 25號先再出生日角?

咁24出多隻囉 正日生日我估點都有隻掛

都亂鳩咁黎架啦

屈撚到

遇著對面舊老母咪會企左係度

係喎
無即死帶土 見到舊老母咪拖到99回自動輸

技一唔幾明，仲有專用技速

隨機一人無視
神忍一定無視

將全驚既角集合於一身

對家神忍增加666素早， 傻既先會擺神忍去pvp
cls 爆機角

夠丈力 pve都得

仲有五個鐘

應該唔係閃卡

閃卡都唔代表咩， 神四
好想知要點樣打班爺面

神四唔係閃卡
斑爺只要你唔放神忍
佢就無得雙閃+ 佢無復活技

其實都少左人放神鳴佐

因為太慢啦 90c好傷

倒數倒數

睇黎唔少人仲誤會緊
黑神斑技1除左打全體必中, RANDOM1個敵人食3下耐性無視追擊外
對神忍會有25倍攻+確實SKIP你RD。姐係舊老母呢, 你企定定都得
咁COUNTER神忍, 係時候拎番D霸忍出黎
BTW, 我想塞埋黑氣老母入隊

有箱未？

老吳巴中咗

中左啦
70抽中

勁唔勁

幾勁 但唔知入咩隊員

起手邊個pool好

無屬: 黑神斑, 光POOL新帶土, 暗POOL黑氣六道斑
木葉: 光POOL: 新止水,生日柱, 生日鳴
暗POOL: 黑氣鼬, 黑氣佐

比佢開到技二就可以出game 再入

單抽撚都走埋， 營運成最大贏家

營運出到D角比你單抽都無用
一隻黑神斑無春用, 遇到超忍隊即刻收皮

海豹唔係咁諗架麻

其實新帶土可唔可即秒舊老母

乜撚都del,到 5050

班+帶土又爆機

班要有五星戰神訓， 唔係就好慢， 雖然加左都係中下水平速度， 然後就睇對面有冇神忍， 7成都唔再放神忍除非下次神佐鳴buff 得勁

用霸忍COUNTER

食木遁 其實好奇怪

比個機會你出霸忍柱間

出超忍個隻仲實際

うちはの力

搵路走

港女又buff返鳴佐1000%速

情報?
?

醬油or伯母?

愛美神飛彈
波都變形

A變C

鬼影變幻球

假既

屌住先

大波田等住喂

好想屌埋但無石

有無愛 答我

無

完

抽抽抽

假嫁啲奶

一劈價錢就收左番屋企
中忍版反而貴D

斑爺個關D BGM 好好聽

拳王櫻

營運突然間咁好人

真係恭喜你呀

超忍木葉隊屌死 神班

輕鬆

櫻張圖轉哂畫風 cls 樣同神情都唔係以前個批

想問下佢係咪就係新帶土？
想刷隻神班係咪配佢最好？唔該哂

其實呢隻百搭，神班無buff 技

小櫻屌打晒 神班+六道帶土

放隻止水落去就唔同講法

借問聲巴打講緊邊隻止水

呢隻

講到對面唔會放咁
木葉隊止水仲要快過黑神斑夾止水

唔該哂

雜隊止水技都未開到，人地全隊出晒技

想請教木葉隊有咩人...

正面呢

100柱/生日柱 隊長

生日鳴，黑氣佐，生日自，新櫻
新止水，黑鼬

生日自，黑氣佐，生日鳴已成過去

生日鳴全體必中解BUFF點會成過去
黑氣佐有新櫻BUFF梗加唔會成過去
生日自就跑太慢, 又有止水黎COUNTER
1月可能就真係上唔到場

止水招野太仆街, 比唔到傷害都食撚左效果先, 廢你武功再搞你個隊野

一劈價錢自己買啦

止水面板速1478
新櫻1427

相差好少，自己隊既櫻會快過對面止水

黑佐, ,新櫻, 軌跡鳴仔 膽 , 隊長 超/霸 柱間? 咁樣? 定係抽走佐鳴任一放鼬神/新止水
帶土無屬隊, 其實都係博對家隻止水狂亂你唔到 就已經贏,
斑神最佳配置下有1490素早

悶

上面面板數值未計隊長技
計埋pvp加成係1800左右

又可以放棄一隻 換
咁開左場地就贏左 (好似係)

睇錯LS技 當無講過

想問下無屬姐係邊啲？好似無見到有無屬性

係無所屬, 唔係無屬性

🌚唔該

可以試下既，黑神斑做主力

仲以為光pool 30抽必中up果4隻既其中一隻。。

你就想

咁咪好難中新帶土？

想也不要想

我中左隻新班諗住搏埋隻帶土，點知30抽得個吉

300抽都唔知中唔中

咁好似班個pool易中啲？

見佢得一隻6星

唔洗擔心 , 後面一定出多個黑洞POOL 比隻黑神斑+一眾無所屬比你抽

有黑班AC 派 留IG

留ig
黑神斑起手真係陷害

有愛就咪起 反正真言係家下無爆機角 只有爆機隊，
打五星訓， 一般pve 黑班都好撚用痛同好用wo
唔同意咩

我而家用黑神班起手唔知配咩好，應唔應該刷佢個專屬活動去換12月限定張卷去換新帶土？純便想問下應該配咩忍具好？唔該巴打

你用左幾多石呀前後?

黑神抽左10抽，光pool抽左30，所以先想問下係咪打分換人仲實際？

換咩人 我唔明呀

我想問下最高分果個係咪就係果張換人卷？
如果唔係既要唔要刷埋件衫比班神用？
而家個pool仲追唔追好，好似好散好難中咁

咪玩啦, 打分既係忍道卷
換人既係課金札 要抽一下10連先比一張你
你家下瘋狂打黑班個活動谷高條體, 同後趁住低RANK 可以AP接AP 儲12月麵然後清哂其他D任
忍具唔好問點砌住, 因為你根本無, 所有專用忍具都要刷足刷齊就對了 永遠唔知幾時用得上

唔該哂，如果有石仲搏唔搏好？

蛇咬都唔撚搏!

😂咁平時您地都幾時先抽？
我仲以為而家個pool好靚

到時再答 拿拿林刷哂D關刷經先啦

根本就係自來也

明明就係所以就夾硬寫唔係

好，唔該巴打

垃撚圾

唔係變咗楊過咩

吹到個剷青怪係身都係無機體 單手雙手仲有咩好在意

成個殻嘅人都唔似係自然人 你睇delta背脊飛drone,隻腳識變火箭就知

似潘恩六道個隻野多D

見到隻腳變推進器就覺得

阿童木

隻大波田buff 寧次同鳴人

完全0對話

棄晒
留左名見到紅點先入黎

又有野刷lu

刷首抽刷到燥 點解無個D起手AC賣架

701巴唔係有ac送？

想要

因為依家無乜邊隻長用到

要齊一隊

留ig

tg

ED

止水滿忍係咪素早好D

點解需要閃光+1

有冇人棄game，想入番坑

遲幾日出新鳴 到時再刷

2019重入坑玩火影係咩心態

睇twitter話下一隻鬪忍係因陀羅

點追

封面例牌必抽喎

唔代表中

記得禁TWITTER同投票

課到中喎

投票點玩？
淨係試左上次唔知咩abcd

總之每日投一次拎石， 根本改變唔到個大數

好彩斑爺無抽

高確率強化， 150+250+250素早

今次得鳴一隻無mk佐

佛心營運怕你無哂器官去追兩隻

動態圖黎

單抽雙限

你估我係大筒木一族咩

2019年快樂

油女完部都係油女

打和

刷都廢事
d勁忍具一定調低曬幾率

佛心

佐助新傳連冰遁都識出

有輪迴眼呀麻

有中文seed?

唔係血繼限界黎架咩
D設定亂鳩咁黎又?

seed

自己睇番設定咪再提咩咩限界呢d 唔入流既野

輪迴眼本身就係羽衣開創既血限首名持有者六種查克拉不同變化
冰遁只不過係後代dna 殘缺無繼承哂 有一條分支淨係食到冰遁

冰遁係風+水啵
有輪迴眼就識冰, 咁木遁都得啦

血繼網羅>淘汰>限界
輪迴眼(血繼網羅)=5屬+陰陽，係用到木遁
例子: 斑用到神。樹界降誕

斑識木遁係因為移植左柱間細胞WOR

開輪迴眼都要

BTW,仲有
血繼限界：任意兩種查克拉性質變化組合成新的性質變化。
血繼淘汰：任意三種查克拉性質變化組合而成。
血繼網羅：五行陰陽之力全部性質變化融合而成。

有網羅唔代表識埋淘汰同限界WOR

咁佢出設定集個到的確係咁寫 個人唔出招技無野好講wo

準備定信用卡

慣用既半邊身已經留好

忍具抽, 有冇人中和解之印

動態係兩粒丸係咁轉

多謝營運

呢隻會唔會比黑班黑老母克死

唔會, 黑斑同呢隻互COUNTER
邊隻出技先就邊面贏, 所以重點睇你齊唔齊隊

心已淡 呢個acc會唔會有人要

斷斷續續玩左咁多年 回望發現真係擺左好多心機

想唔課金就中神忍

換場地唔怕搞到好慢出唔到技咩？

我都要退出了
有緣再見

課左幾多

3-4pack
之後apple唔比再課落去
係時候醒覺了

我3隻都唔中啦

黑神斑技2左, 新神鳴就會企係度

-666%素早

好似唔小心賣左隻木葉演 點算

打去屌佢阻住你開心

懷念系列

今次真係睇化左

退出都係好既，你課完幾pack唔中，跟手有人同你講10抽就中，完全係幫人埋單

隻隻日系手機驚都係咁架啦
FGO, PAD, 點都有人1抽中有人課幾PACK先中到
唔好玩就最好

抽身而去 大贏家

神忍POOL居然都咁靜

岩呀，除非搵好多錢/唔洗做野屋企人比錢你課金，否則下下追真係唔掂

一個月十限池不是夢

留名MK佐神忍

無人玩

有
但唔知有幾勁

依家火影搞到無爆擊角呢樣野
新手抽完隻新神鳴, 都打唔到戰神關肝個忍具番黎
無戰神忍具快唔過黑神斑, 都係等收皮

G持營運

新年啲限定到底有無用架

多到

免費都會中6星

有用既咩呢隻

唔好話抽，呢隻嘢我連睇都冇睇過個spec...

運氣話黎就黎 好似神忍肥毒咁, 下下中

收到贏運份新年禮物

放過我

見神快拜

開黎見我

抽中未？

收手等佐

射好多了 不了

幾多pack

七劈

1 pack姐係幾多石
想問好耐

181

慘過我

又話退出
定偷圖

新手 依加首抽乜野先值得上路

咪上面隻鳴

想問點先down到app 岩岩轉android

帶土即死刷戰神係咪最快

超絕

黑神斑刷陰陽

最後決定抽爆佢老母

Qoo apps

And要轉語言先玩到

好似轉一次入就得

我想要班

點解您拎到隻霸忍既？108場打極都贏唔到咁多

一隻耐性無視角都無

今次新春卷係咪換闇卷最好？
得畜生同長門

無屬堀起

我輸都計wor

玩左5日咋

隻神忍黑班好勁，一見到就俾人斷連勝

新春卷換光定闇好？

想問果個108勝 pvp係自動派獎？ 點解我仲未有既

自己係任務拎，108參與pvp，輸贏都計

中間果個任務？定還是右下感嘆號日任請問，咁就奶閪啦而家搵唔到

你落神忍？
對面冇神忍，班就廢晒

頂唔見晒無得拎了 唔該你巴打

木隊 新神鳴 未驚過

新神鳴見到黑神斑都暫時未驚過
之後唔敢講, 有無屬隊長

所以今次要打入50名拎呀哥 下期無屬隊要掘起了

我用今次隻新嗚打落好多隻度都成日無效

恰鳩D新刷撚無耐性無視角

輸都計次數好似係bug，佢好似講左會收返

未輸過, 唔知

好難聽既答案

齊隊齊忍具都輸, 我死左佢好過

想問下暫時用住先都ok？
今次抽左200石都係中左舊老母

老吳巴用咩隊

係喎，原來我有隻神忍，換返超忍冇事

原來你仲有玩

之前斷斷續續有玩，有一個月特效角唔齊
反而大蟲巴好似冇玩

見你仲掛緊導雷四代

掛呢隻ok?

新公告 而家7號前都拿得

打廿萬, 新神鳴加新春福祿壽算啦
佐做隊長

好多新人 當年都係一步步係PVP晉級

落左新帶土
破呢d乜都打唔入既真係好方便

新櫻拳拳到肉(被)

剩低帶黑佐定黑鼬?